【PS4】FIFA 18 Pro Club 招GK準備參加不同比賽

我地有比賽就會參加
現招GK一名
有興趣留psn/telegram